當獨裁成為事實，革命就是義務

認同請正皮

得罪講句 運動已完結

咁你咪即刻揸支槍去推翻港共 lo

ok

都選舉完囉
我販民唔會再出黎嫁la
啊sor 我地係接受委任
香港人冇得選

睇番歷史，香港去到呢一步應該已經出現「革命軍」，實行武裝革命

但對手係中共呢個巨國，其實唔輸好難

革命就是請客食飯

都冇槍
正常應該係啲警察幫人民, 可惜香港調返轉

運動完結，革命開始

清, 接受現實啦

ching幾時過嚟加拿大加入反共基地

冇錢

只要一日有共匪嘅存在 就唔會有完嘅一日
只不過下次抗爭嘅唔係你 而係你嘅子孫
敵人一直都係度 變嘅人只係你 接受唔到現實嘅都係你

同化左 齊齊做中國人 咁咪無敵人lor

當認同成為事實，心態準備就係義務

未完結，祇是由主角變為配角，角色一樣咁重要

Push